\input{parts/preamble.tex} % Преамбула
\input{parts/task_macros.tex} % Макросы для оформления условий
\setcounter{current-year}{2018} % Задаёт год в колонтитулах условий
\setcounter{next-class}{9} % Задаёт класс в колонтитулах условий


\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Экспериментальные занятия}{9 класс}

{\center\section*{Программа эксперимента для параллели\\ 8/9 класса в ЛФШ 2018}}

\begin{quote}
\begin{flushright}
Серов Юра, 2018 г.\\
serovjurij@mail.ru
\end{flushright}
\end{quote}

\tableofcontents  % Содержание
\addcontentsline{toc}{section}{Оглавление}
\label{Table_of_contents}

\newpage

\input{parts/intro.tex} % Вводная информация

\newpage
\input{parts/overview.tex} % Обзор по дням, план занятий

\newpage
\section{Материалы по экспериментам}
\label{exp-materials}
%Шаблон:
%\newpage
%\subsection{<Название>}
%\label{}
%\paragraph{Условие}
%       Условие приведено на \page{label-task}.
%\paragraph{Разбалловка}
%        Разбалловка приведена на \page{label-marks}.
%\paragraph{Методика}
% \paragraph{Тестирование решения}
%\paragraph{Комментарии} 
\input{parts/slink-mass/about.tex}
\input{parts/pendulum/about.tex}
\input{parts/graphite/about.tex}
\input{parts/rolling/about.tex}
\input{parts/cooling-down/about.tex}
\input{parts/voltmeter-resistance/about.tex}
\input{parts/control-jumping/about.tex}


\newpage
\section{Условия экспериментов}
Ниже, на отдельных страницах, приведены условия для печати и раздачи детям. Они подредактированы после
смены только на уровне опечаток. Некоторые условия я бы несколько поменял по содержательной части, про
это написано в \hyperref[exp-materials]{комментариях к экспериментам}.
\newpage
%Шаблон:
%\tasktwoonpage{}{Эксперимент}{}
%{Caption}{label-task}{
        %Task
%}{
        %Eqiupment
%}
\input{parts/slink-mass/task.tex}
\input{parts/pendulum/task.tex}
\input{parts/graphite/task.tex}
\input{parts/rolling/task-full.tex}
\input{parts/rolling/task-simple.tex}
\input{parts/cooling-down/task.tex}
\input{parts/voltmeter-resistance/task.tex}
\input{parts/control-jumping/task.tex}


\section{Разбалловки}
\label{marks}
Ниже, на отдельных страницах, приведены разбалловки для распечатывания и вывешивания на стену. Для этого
они набраны крупным шрифтом, из-за чего некоторые на страницу не влезают, но это не беда: можно
состыковать два листа. 
\setcounter{subsection}{-1}

\newpage
\pagestyle{empty}
\changepage{1.5cm}{0.5cm}{}{-0.5cm}{}{-1.5cm}{}{}{}
%Шаблон:
%\subsection*{\center{\Large <Название>: разбалловка}}
%\addtocounter{subsection}{1}
%\addcontentsline{toc}{subsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}. <Название>}
%\label{label-marks}
%{\large
%\begin{enumerate}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
        %\item Методика + физ.обоснование~--- из {\bf 3 баллов}:
        %\begin{enumerate}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
                %\item {\bf 0,5 б.}~--- рисунки (или идеальная внятность без них),
        %\end{enumerate}
        %\item Результаты измерений~--- из  {\bf 2 баллов}:
        %\begin{itemize}[itemsep=0cm, parsep=0cm]
                %\item 1 б.~--- если  измерены 5 точек,
        %\end{itemize}
%\end{enumerate}
%{\bf Сумма: 15 баллов.}
%}
%\newpage
\input{parts/multimeter-start/marks.tex}
\input{parts/slink-mass/marks.tex}
\input{parts/pendulum/marks.tex}
\input{parts/graphite/marks.tex}
\input{parts/rolling/marks.tex}
\input{parts/cooling-down/marks.tex}
\input{parts/voltmeter-resistance/marks.tex}
\input{parts/control-jumping/marks.tex}

\pagestyle{fancy}
\changepage{-1.5cm}{-0.5cm}{}{0.5cm}{}{1.5cm}{}{}{}


% День экспериментатора
% ----------------------------------------
\input{parts/day-exp/about.tex} 
\subsection{Условия}
Подготовленные к печати условия для дня экспериментатора приведены ниже, на отдельных страницах.
\newpage
%Шаблон:
%\taskfouronpage{}{День экспериментатора}{}
%{№. Caption}{day№-label-task}{
        %Task
%}{
        %Eqiupment
%}
\addtocounter{subsection}{-1}
\input{parts/day-exp/task1.tex}
\addtocounter{subsection}{-1}
\input{parts/day-exp/task2.tex}
\addtocounter{subsection}{-1}
\input{parts/day-exp/task3.tex}
\addtocounter{subsection}{-1}
\input{parts/day-exp/task4.tex}
\addtocounter{subsection}{-1}
\input{parts/day-exp/task5.tex}
\addtocounter{subsection}{-1}
\input{parts/day-exp/task6.tex}
% ----------------------------------------


\input{parts/concl.tex} % Заключение
\end{document}
